plex share4share

香港好少人玩plex media server？
想分享下心得

前排開左個acc，諗住遲d買左Apple tv可以用得著
不過最近買左個anycast可以mirror部電腦播戲，又好似唔洗買Apple tv住

我依家個settings係：hdd插router專擺戲，部Mac mini就長開當server

不過我都好少出左街都要連返入去，係屋入面wifi又已經可以直接連到隻hdd播戲
所以暫時都唔知個plex可以點用好

同埋唔知係anycast既問題定點，我用mxplayer mirror戲上電視就好順，但用plex mirror就好疾（冇得俾我用airplay ）

唔駛apple tv 咁貴
19.9 USD cyber Monday 買入 amazon fire tv stick 就得啦

之前本身好想買Apple tv，但我係ssp買左隻anycast $129，做到mirror已經好夠用，估唔到仲好順
搞到冇晒買Apple tv既意慾

Fire tv可以用到plex好似都幾正喎
但想mirror iOS/OS X既話要另外買app
不過依家都係諗住等佢出Apple tv5睇下有咩新野，吸引先買
如果唔吸引就買fire tv